{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50756&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드마포"
    },
    "text": "「2022今年のブランド大賞」で選ばれたライフスタイルホテル、4年連続受賞した「2023ブランド顧客忠誠度大賞」受賞ホテルです。 位置は孔徳駅9番出口前でアクセスが優れています。 ロビーにはコンビニやフォトゾーンがあり、生活の便利さと楽しさを提供しています。 リーズナブルな価格と実用的な機能を備えており、周辺には汝矣島、ソウル駅、明洞など様々な名所があります。 チェックイン時には身分証明書とギャランティカードの確認が必要で、他人がチェックインする場合には予約番号と予約者の身分証明書が必要です。 チェックイン時間は午後5時からで、無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は客室利用時に大型車両まで無料で利用でき、駐車登録時には中途出入車が可能で未登録車両の駐車料金は払い戻しできません。 さらに、ホテルの駐車場がいっぱいで利用できない場合は、近くの外部駐車場を利用できます。 宿泊客は加湿器と空気清浄機をレンタルでき、付帯施設としてはCreative Lounge、フィットネスセンター、マキノ茶屋レストラン、DALJIPカフェ、ルームサービスがあります。 フィットネスセンターは24時間営業しており、事前予約が必要であり、レンタル用品は提供しておりません。 客室では調理が不可能で、未成年者の宿泊は保護者の同意書の作成および事前連絡が必要です。 未成年者の保護者なしでは宿泊できず、最大人数を超過した場合は入室できません。 この情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証するものではなく、価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのようなアクセスがありますか？",
            "answer": "このホテルは孔徳駅9番出口前に位置しており、交通アクセスが優れています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には汝矣島、ソウル駅、明洞など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には身分証明書とギャランティカードの確認が必要です。他人がチェックインする場合には予約番号と予約者の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は客室利用時に大型車両まで無料で利用できます。ただし、駐車登録時に中途出入車が可能で未登録車両の駐車料金は払い戻しできません。また、ホテルの駐車場がいっぱいで利用できない場合は近くの外部駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊には保護者の同意書の作成および事前連絡が必要です。未成年者の保護者なしでは宿泊できず、また最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設としてはCreative Lounge、フィットネスセンター、マキノ茶屋レストラン、DALJIPカフェ、ルームサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは24時間営業しており、事前予約が必要です。レンタル用品は提供されていませんのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 498
    }
}